{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048605",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69936&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주하루호텔(HARU)"
    },
    "text": "全州ハルホテルはお客様を快適にお迎えするために常に努力しています。 当ホテルはすっきりとした外観と清潔で快適に管理された客室を提供しております。 ここにはスーパーキングラテックスマットレスを設置し、リラックスできる休息を提供しています。 また、当ホテルは朝食デリバリーの無料サービスを提供しております。 周辺には韓屋村と全州駅、バスターミナルがありアクセスが良いです。 チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は2:00です。 当ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全客室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供され、駐車も可能です(最大40台)。 宿泊客の特典としては、ネットフリックス、ディズニー、ウェーブを視聴できるサービスと、特定の客室に備えられたLGスタイラー、マッサージチェアなどがあります。 客室にはヘアドライヤーとヘアアイロンが設置されており、毎日殺菌消毒が行われています。 また、マルチ充電器、デロンギ、コーヒーマシン、トースターが設置されており、常時コーヒーとトーストを提供しています。 朝食はデリバリーサービスで提供され、一部の商品は朝食が不可であり、日曜日に宿泊する場合、月曜日には朝食が提供されません。 客室では調理ができません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。 画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に割り当てまたはベッドタイプは記載されていない場合、特定の客室とベッドタイプを保証しません。 客室料金には税金とサービス料が含まれており、最大人数を超える場合は入室できません。 オンシーズン中、一部の客室は料金が変わる場合があり、予約後の特定客室の割り当てはホテルまでご連絡ください。 PCルームを使用する場合は、身分証明書を保管する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ハルホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "ハルホテルはすっきりとした外観と清潔で快適に管理された客室を提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は6:00で、チェックアウト時間は2:00です。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルは朝食デリバリーの無料サービスを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には韓屋村と全州駅、バスターミナルがありアクセスが良いです。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何の特典がありますか？",
            "answer": "宿泊客の特典としては、ネットフリックス、ディズニー、ウェーブを視聴できるサービスと、特定の客室に備えられたLGスタイラー、マッサージチェアなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室設備には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはヘアドライヤーとヘアアイロンが設置されており、毎日殺菌消毒が行われています。また、マルチ充電器、デロンギ、コーヒーマシン、トースターが設置されており、常時コーヒーとトーストを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食はデリバリーサービスで提供され、一部の商品は朝食が不可であり、日曜日に宿泊する場合、月曜日には朝食が提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室では調理ができません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "駐車も可能です(最大40台)。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約情報についてどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、上記の情報はホテルの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "客室料金には税金とサービス料が含まれており、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特定の客室に予約できるアメニティはありますか？",
            "answer": "オンシーズン中、一部の客室は料金が変わる場合があり、予約後の特定客室の割り当てはホテルまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ホテルのPCルームについて教えてください。",
            "answer": "PCルームを使用する場合は、身分証明書を保管する必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 624
    }
}